[無定向喪心開台]THE WALKING DEAD: The New Frontier

之前睇左pews玩1同2,直接由3開始~

15:45正式開始!

hi~

第一集出街,keep住直播